杜 汶 澤 呼 籲 李 柱 銘 要 去 食 屎 ～

劉細良WFC

細良唔同意李柱銘架喎.....

劉細良：依家啲人鍾意斷章取義，憑着人哋一句說話就變成攻擊。

李柱銘果番說話係反映咗老泛民咁多年來嘅心態同想法

袁弓疌何來斷章取義？

劉細良究竟買定邊一邊未？

但就唔比人屌李柱銘，屌李柱銘就水平低嘛

細你老母良咩，同佢好撚熟呀

劉細良你只係一舊屎，你係under過含撚佳嘅一舊屎，食屎啦屌你老母

支持
夠鐘搵華叔

笑住獻花。

幾時死
開定瘋狂慶祝post🤙🏻💦

保住泛民飯碗其實都好緊要

只係見到泛民有啲位幫唔落，面對群情洶湧之下

為咗又唔想得失聽眾就開始顧左右而言他

係 泛民飯碗 同 聽眾想聽嘅嘢 之間取捨

「批評自己人唔係唔得，但係你斷章取義」呢啲說話就出現了

真係辛苦晒劉國安

比條LINK黎支持下杜生都得掛....
BTW
李柱銘食撚屎啦去

嘩！批評泛登仔大台首領？！

李柱銘真係食屎

本身
李：23條就一定要反
到國安法出左
李：不如傾下用23條黎解決

俾人拉撚住個鼻走

李柱銘嘅唸法係 按基本法嘅理想狀態行
即係真·一國兩制 有啲似雲狗嘅永續基本法

不過基本法一早design出黎嘅時候就冇存在過咩理想狀態

所以佢真係食得屎 想法過時ed

基本法委員會成員，知咩料啦

呢啲咪魯迅口中嘅中國人
反對拆窗，但要拆屋頂就同意拆窗

屌還屌 都要屌啱位

佢係基本法「起草」委員會 成員 但係8964之後同司徒華等人一齊退出左

佢對香港嘅民主進程（當年）貢獻係一定有嘅 但亦都係因為佢哋當年嘅妥協造成左今日我地要補鑊
雖然追究以前嘅嘢 冇意思 但佢如果想搬翻舊嗰套嘅想法出黎嘅話 就叫佢食屎

屌佢係屌佢唔識得因時制宜佢講少兩句當幫手

好post無人推

呢個諗法既原意本身, 無視語境, 係冇咩錯.
其實就係話 你要立法冇問題, 但一定要喺香港立. 香港過.

問題就係好似手足咁講, 基本法既理想狀態由好早已經離開左理想狀態.
現時有眼睇根本中共就赤裸裸咁話你知我唔撚跟規則玩.
啲紅官都有人發生讀完野雞可以幾年就做裁判官. 根本連法治都滲透左, 被人hack左

政工作者同既得利益者有冇膽量同勇氣去宣佈有利自己既遊戲已經玩完?